一人一個買過最伏嘅口罩

我先，

上幾星期買
係藥房買

藥房： 有世衛標誌架！ 3層！ 獨立包裝！

見佢英文又獨立包裝咁 我手快又周圍無貨 所以買左

嘩屌又臭膠味又薄 條鐵線左右不平衡
伏到嘔

推

大家分享下
唔好比藥房賣埋d又假又貴既野

支持誠哥啦

當然啦

唔嬲唔買藥房嘅口罩多數係伏

tsw?

黑色合色物料果種冇用架
戴就戴個正常顏色嘅外科口罩

買左盒包裝有d奇怪ge口罩

已經有集中討論

冇曬貨
畀人買曬